區感激助鞏固香港仔票源

區感激助鞏固香港仔票源

要聞

區諾軒

【本報訊】《蘋果》翻查選舉事務處的票站結果數字，發現區諾軒在多個楊森曾經協助拉票的香港仔區內多個票站，其得票都比新民黨陳家珮多；即使在「紅區」石排灣，區諾軒得票較陳家珮少，但仍然能獲得接近四成半選票。

區諾軒感激老將楊森助選，對他在相關地區爭取長者街坊票有不少幫助。

楊森在補選中，多次現身香港仔及石排灣為區諾軒拉票。選舉事務處資料顯示，區在香港仔中心、田灣邨、景惠花園以及逸港居的得票同樣比陳家珮多，其中在香港仔中心的得票更比陳多逾600票。陳家珮在石排灣邨得票雖比區諾軒多，但區的得票仍達近45%。區諾軒稱，楊森到訪香港仔和石排灣時，年長街坊反應特別好，相信能替他鞏固該區長者選民的支持。

■記者林俊謙

相關新聞

行動不便 婦受「感召」投票
要聞 6小時前

區諾軒勝選功臣楊森：受助街坊記得我
要聞 6小時前

石排灣真係好多廢老
利申:住緊